［恭喜家長們］韓正促團結年輕人 增強培育愛國心

在北京，主管港澳事務的國務院副總理韓正，早上於人民大會堂出席港區人大代表團會議，首次會見全體港區人大代表。港區人大代表團發言人黃玉山引述韓正說，要求港區人大帶動促進愛國愛港大團結，特別是團結年輕人，要增強他們對國家和民族的認同感和培育愛國心，要讓他們成為愛國愛港事業的後繼人，要支持和傾聽青年人聲音。同時，亦都要求人大代表，要帶頭參加和支持愛國愛港的活動。

支那心

玻璃心是怎樣練成的